麻煩唔好推馮睎乾篇文

佢俾人利用黎放消息
從來5大訴求係包括要計埋721條血債
一個對話就講到係揭底牌會唔會9左D?

自推10